# Accompagnement Informatique - TP 1

Le TP 0 contient un rappel de l'utilisation du terminal et des commandes bash.

Le TP 1 présente les bases des programmes en c++ : main, hello world, variables, cout et cin.
